【中美貿易戰】侵侵：3月1日談判期限前唔撚見習近平

美國總統特朗普確認不會在中美貿易談判最後期限3月1日前，與中國國家主席習近平會面。

特朗普周四被記者問到會否在最後期限前與習近平會面，他直截了當地答道：「不會。」至於會否在下月或相近時間舉行「特習會」，他說：「未決定，或許。」

白宮兩名官員及一名熟知中美貿易談判的消息人士周四較早時已透露「特習會」在3月1日前舉行的可能性不高。

中美同意貿易戰休戰90天以便尋求達成協議，限期在3月1日屆滿。兩國下周將在中國進行另一輪談判。

即係淆底啦
又贏